真心講句 麥香豬真係好食到仆街

多汁 肉厚 香脆

真心僅次玉子將軍

希望麥香豬取代脆辣雞腿包 27蚊 屌你老味

金拱門不了

中信泰富 豬瘟貨尾

就黎賣盤啦 開始轉黃

賣4成股
剩返6成

你係咪痴鳩左線？白痴閪

食撚死啦仆街白痴閪

屌你啦 個個都講緊門檻唔好咁高

藍轉黃都咁驚 你五毛黎?

M記前線都係黃

BAN鳩左你條白痴閪

食撚死你啦仆街

點ban人？你係連狗？

當左自己勇武小隊 掩住對眼=退隊

有理由相信，公關廣告公司上連登搵食。

有就一定有，不過一定唔係樓主依d咁低質素lo

我認為脆辣雞係top3包
and m最有代表性噶包

麥當勞叔叔本人好撚黃

點都唔會食，金拱門，不了

漲價至27塊

老麥這波有點兒摳門

戇鳩仔
漲價錢 37 $嫁

多唔多人排
夜d落樓去買

連狗分身？

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
Maguire
(會員#12034)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?